5月22-5月30東京

有巴絲打會去？

嗰幾日要去觀塘返工

去咁多日悶死

都唔會既